恭喜連登終於同支那站在同一陣線

一齊譴責鬼佬將病毒帶嚟香港

第144,145,146,147,148宗都係鬼佬染病

新一輪歧視白人潮正在蔓延

光復香港，趕走西人
不反支那了

Why not both

推 食屎啦支那

行撚開啦
兩邊都屌
兩邊都係廢
唯有香港民族先係勁
摒棄二元對立概念同whitw supremecy概念

對病毒係一視同仁既
係應該完全封港

呢個已經唔係政治問題
係全人類生存問題
盡全力阻止病毒擴散

連登仔：

支那人食飯,樓主食飯=不反支那了

樓豬個腦得二元思考
我係鍾意反支但同時屌歐美做唔夠好呀

推